如不撤回《逃犯條例》民陣行動升級 號召圍堵立會 料5月中公佈有關詳情

民陣在集會後宣佈，如政府不撤回《逃犯條例》修訂，將會發起包圍立法會的運動，料5月中公佈有關詳情。
<蘋果>

星期日包圍立法會
唱歌到夜晚然後和平散去

消耗真抗爭者嘅意志同體力，勁！

好心就激進少少啦

用大數據捉人 就仆街啦 响任何媒體討論區講或者鬧佢地唔啱聽嘅嘢 即刻拉得 大檸樂 死得

應該直接沖入禮賓府

咪傻啦！有咩用？
既然條例有違反中英聯合聲明
英國有責任監督聯合聲明執行
點解唔向英國施壓？向美求援？
班大中華膠將問題中國內政化

又想苦行修練